的廢老咪好鍾意同人敬酒鬥劈，唔知隻退休狗有冇咁做？

最好佢個晚走勻全場，不醉無歸

仲要幫人頂酒